你班撚樣講夠安心事件未 好撚柒悶啊

屌你老母邊個再講 捉住你阿婆黎屌

ok

你係主角

樓主你又會好屌唔屌 屌個呀婆都有既

佢係同阿婆扑野個條片嘅主角

俗語都有話 少女唔鋤愛阿婆

耆齡王分身 ac
已舉報

飽姐